原來我還想念你

每當自己一人獨處之時，
你的身影總會在腦海浮現

走在你曾走過的路上，
眼角總閃過你的腳踪

知道你近來病了，
不知你身體安好？新環境適應嗎？

早知今日，我便自私的不讓你走
但坦率的我卻為了準備大量信封和郵票

因為，當時的我只想到要取悅你
想在你心中留下印記

我後悔了! 怕且以後再沒有時間早午餐也撑枱腳
以後再沒有機會傾到不捨說再見

或許我們根本不應相識，這明顯是緣分的作弄
白白浪費了你眼裡的秋波，我心中的思慕

祝福你跟丈夫子女幸福美滿
也願我家庭和樂健康快活

就此告終
恨愛成空

我沒有很想你 只是每早醒來第一個想到你

已經夠了

為何永遠放不低

為何錯愛這一位

但求仍然維繫

不惜一切

我為你執迷

放棄愛情

你不會有家庭的 別想得太美好

有些時候 我會做夢
盼望 回過頭你在身後
沒有不快樂 沒有迫我做選擇
懂我拼什麼
懂我最寶貝你了

我話過等你

為甚麼？

假如我是一朵雪花,
翩翩的在半空裡瀟灑,
我一定認清我的方向--
飛颺,飛颺,飛颺,
這地面上有我的方向.

不去那冷漠的幽谷,
不去那淒清的山麓,
也不上荒街去惆悵--
飛颺,飛颺,飛颺,
你看我在我的方向!

在半空裡娟娟的飛舞,
認明了那清幽的住處,
等著她來花園裡探望--
啊,她身上有硃砂梅的清香!

那時我憑藉我的身輕,
盈盈的,沾住了她的衣襟,
貼近她柔波似的心胸--
消溶,消溶,消溶,
溶入了她柔波似的心胸!

我是天空裡的一片雲

偶然投映在你的波心

人生只有無限錯折 不會有順境的

其實，我和她是真的有家庭的

想太多對身體不好

原來愛情來過半分鐘也沒有

飛天遁地
貪一刻的樂極忘形
很想說謊
不眨眼睛
這愛情無人性